有連登巴絲作咗Christmas Medley 但唱嗰陣竟然冇人識唱

但竟然冇乜人知，所以希望大家可以幫我推上熱門，大家一齊唱聖誕歌